---
title: Pelatihan wiki untuk pelaporan aktifitas dan penggunaan dana
date: 2012-02-16
categories:
- laporan
- CMB
- Bhinneka
layout: laporancmb
---

![200px-Maret_16_2012_Bhinneka_Pelatihan_Wiki.jpg](/uploads/200px-Maret_16_2012_Bhinneka_Pelatihan_Wiki.jpg){: .img-responsive .center-block }	
	
**Tujuan** :	Pelatihan wiki untuk pelaporan aktifitas dan penggunaan dana.
	
**Lokasi** :	Hotel Cahaya Baru
	
**Alamat** : 	Jl. Dukuh Kupang Timur 20 No. 34, Surabaya
	
**Jam** :	13.00–17.00 WIB
	
**Hadir** :	
*	Hendra
*	Phebe

**Ringkasan** :	
*	Pelatihan laporan aktivitas Bhinneka.
*	Lanjutan pelatihan laporan penggunaan dana Bhinneka.
